<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Posts on Tauch Ab</title>
    <link>https://tauch-ab.at/posts/</link>
    <description>Recent content in Posts on Tauch Ab</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>de-de</language><atom:link href="https://tauch-ab.at/posts/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Auffrischungskurs</title>
      <link>https://tauch-ab.at/posts/4auffrischungskurs/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://tauch-ab.at/posts/4auffrischungskurs/</guid>
      <description>Du warst schon längere Zeit nicht mehr im Wasser und du möchtest vor dem nächsten Tauchgang oder Urlaub deine Fähigkeiten auffrischen? Dann ist das ReActivate Scuba Refresh Program genau das richtige für dich. Unter professioneller Anleitung übst du die wichtigsten Skills und bekommst Tipps aus erster Hand.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Kindergeburtstag im eigenen Pool</title>
      <link>https://tauch-ab.at/posts/8kindergeburtstag/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://tauch-ab.at/posts/8kindergeburtstag/</guid>
      <description>Wir kommen zu dir nach Hause und bringen alles zum Tauchen mit. Alles was du brauchst ist ein Pool mit mindestens 1m Wassertiefe und begeisterte junge Taucher. Natürlich kommen wir vorab zu dir und sehen uns alles an. So können wir das Event vorbereiten und es kann reibungslos ablaufen.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Kindertauchkurse</title>
      <link>https://tauch-ab.at/posts/6kindertauchkurse/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://tauch-ab.at/posts/6kindertauchkurse/</guid>
      <description>Früh übt sich, wer ein Meister werden will. Bereits ab 8 Jahren können Kinder das Tauchen erlernen. Ob es ein erstes Kennenlernen beim Bubblemaker oder das Absolvieren der AquaMissions für das PADI Seal Team ist.
Die erlernten Fähigkeiten können für den Junior Open Water Diver, den du bereits ab 10 Jahren machen kannst, angerechnet und angewendet werden.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Schnuppertauchen</title>
      <link>https://tauch-ab.at/posts/3schnuppertauchen/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://tauch-ab.at/posts/3schnuppertauchen/</guid>
      <description>Ob alleine, mit Freunden, dem Partner oder den Arbeitskollegen. Beim Schnuppertauchen bekommst du einen kleinen Einblick wie es ist unter Wasser zu atmen und sich schwerelos zu fühlen. Wir begleiten dich bei deinen ersten Atemzügen und lassen natürlich auch den Spaß nicht zu kurz kommen. Denn schon nach ein paar Übungen wirst du an Sicherheit unter Wasser gewinnen.
Hast du danach Lust bekommen das Tauchen zu erlernen so kannst du nahtlos an einen Open Water Diver (OWD) Kurs anknüpfen.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Specialty Kurse</title>
      <link>https://tauch-ab.at/posts/7specialty/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://tauch-ab.at/posts/7specialty/</guid>
      <description>Du willst mehr über einen speziellen Bereich des Tauchens wissen. Oder spezielle Techniken erlernen. Dann vertiefe dein Wissen mit einem Spezialkurs. In kurzen Theorielektionen und zum Thema passenden Tauchgängen entwickelst du Fähigkeiten mit den entsprechenden Gegebenheiten umzugehen. Sie helfen dir dabei dein Abenteuer unter Wasser zu erweitern.
 Altitude Diver Underwater Navigator Night Diver Wreck Diver Enriched Air Diver Dry Suit Diver Deep Diver Emergency Oxygen Provider Tarieren in Perfektion (Peak Performance Bouyancy)  </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Tauchausflug</title>
      <link>https://tauch-ab.at/posts/9tauchausflug/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://tauch-ab.at/posts/9tauchausflug/</guid>
      <description>Du und deine Freunde haben Lust auf einen Tages- oder Wochenendtripp und seid bereits brevetierte Taucher?
Dann stehen wir dir mit Rat und Tat bei der Auswahl des Zieles sowie der Organisation zur Seite. Auf Wunsch begleiten wir euch bei diesem Abenteuer.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Tauchkurse</title>
      <link>https://tauch-ab.at/posts/5tauchkurse/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://tauch-ab.at/posts/5tauchkurse/</guid>
      <description>Wir bilden nach den Richtlinien von PADI aus. PADI ist die weltweit größte und am weitesten anerkannte Tauchsportorganisation. Die Ausbildung orientiert sich an Leistungen, so dass jeder in seinem eigenen Tempo lernen kann und genau dort vermehrt unterstützt wird wo es notwendig ist.
Bei uns kannst du alle PADI Tauchkurse vom Open Water Diver (OWD) bis zum Dive Master (DM) absolvieren.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Verkauf und Verleih</title>
      <link>https://tauch-ab.at/posts/verkauf/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://tauch-ab.at/posts/verkauf/</guid>
      <description>Wer tauchen möchte benötigt auch das Equipment dazu. Daher bekommt ihr bei uns alles was ihr für sichere und spannende Tauchgänge benötigt. Wir bieten euch alle notwendigen Ausrüstungsteile zum Verleih und auch zum Kauf an.
 Wir sind jeden Freitag von 14 - 18 Uhr und nach Terminvereinbarung für euch da.
  Am Bach 20, Götzis
 </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Wer wir sind</title>
      <link>https://tauch-ab.at/posts/1werwirsind/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://tauch-ab.at/posts/1werwirsind/</guid>
      <description>Wir (Stefan und Tobias) sind leidenschaftliche Taucher die ihre Begeisterung für die Unterwasserwelt gerne weitergeben. Obwohl wir aus unterschiedlichen Gründen zu tauchen begonnen haben, harmonieren wir über wie unter Wasser. 2019 haben wir mit der Ausbildung zum PADI Open Water Scuba Instructor (Tauchlehrer) den Grundstein für Tauch Ab gelegt.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Wir wollen</title>
      <link>https://tauch-ab.at/posts/2wirwollen/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://tauch-ab.at/posts/2wirwollen/</guid>
      <description>… neue Taucher bei ihren ersten Atemzügen unter Wasser begleiten und bereits brevetierte Taucher weiterbilden.
… die Begeisterung für die Unterwasserwelt und den Tauchsport in den heimischen Gewässern, sowie in den Meeren der Welt wecken und fördern.
… das Bewusstsein für die Schönheit und Zerbrechlichkeit der Unterwasserwelt lehren und so zum Schutz aller Gewässer beitragen.
… euch begleiten während ihr eure Fähigkeiten im Wasser entwickelt, festigt und erweitert.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
